支付提前一國一制

絕對支付提前一國一制，不過大前提係一國一制後，香港所有公務員人工要同內地睇齊。大家支唔支付呢?